[推到完場] 冒險王衛斯理之支離人 (1) 有余文樂

《冒險王衛斯理》The Great Adventurer Wesley，2018年香港科幻片。本劇改編自香港科幻作家倪匡的科幻小說《衛斯理系列》，《冒險王衛斯理》系列共分為三季《支離人》Fragment Man、《藍血人》、《無名髮》，由余文樂、胡然、任達華和林家棟領銜主演[1]，並由黃浩然、伍允龍、何浩文、文凱玲、葉項明及張秀文聯合主演，愛奇藝於2018年4月9日首播。[2]

集數
36集（愛奇藝及myTV SUPER版本，三季播出）
30集（翡翠台版本）
每集長度
45分鐘
片頭曲
愛你直到宇宙終結
作曲
陳光榮
填詞
馮曦妤
主唱
陳小春

拍攝／製作年份
2016年6月－10月
監製
王晶
拍攝地點
香港
中國大陸
埃及
日本
製作公司
愛奇藝、香港星王朝有限公司

主演
余文樂、胡 然、任達華、林家棟、
黃浩然、伍允龍、何浩文、文凱玲、
葉相明、張秀文

睇文凱玲

衛斯理之支那人

播飛虎咪仲好

推

start

晶歌

日本?

下
咁撚高科技？
咁有咩好睇

王晶

屌你王晶

王晶做乜鳩

肥螳螂出幾秒仲要配音

做乜鳩

On9 轉台

屌 王晶

==

MIB?

有妖怪呀，景太呢？

大嘥鬼?

D cg......

還我撈家

睇第一分鐘既CG已唔想睇

一黎就咁on9

我只會記得羅嘉良同蒙嘉慧

多齒症

已經可以轉台

卡面拉打？

屌你老母咪整臭衛斯理個名啦

胡然比王晶屌過幾多次

係咪要召喚地縛喵

wtf好柒

Fishmanlok

有樂

fishman lok

白素

菊梓喬黎

垃圾

做乜撚野，點解白素會咁on9

不撚知所謂 羅嘉良果套好幾多

有個支字，贏國會唔會不滿架？

垃...

屌咩年代呀
D cg好柒

冒險王衛斯理之支那人

好有特攝片feel

家陣拍kamer rider 咩

hana

屌好撚柒
熄電視

外星人成個章魚燒咁

隻妖怪有冇同白素扑過?

啲配音...啲CG...啲劇情...
再加埋王晶...

我到底睇緊乜

人地all in第一集黎吸引觀眾
tvb就用第一集黎趕客

呢個係邊個小說題目

都係輸比fc

marvel

有撚咁大波咩

播番羅家良個套仲好啦屌

Mib4?

點解要咁強姦衛斯理....

幪面超人衛斯理 經已暫告一段落

屌你咩
支離人明明好好睇
拍到咁on9

大陸人真係唔識整cg架喎

我講緊大口

黑超特警組咩

完全就係MIB

痴撚線 點解拍到好似大陸個堆科技片咁 柒到一個點

d cg衰過tvb

osim

白素堅醜
還我白素

做乜鳩 外星監獄做乜鳩

串佢多齒症

以前個天使石像殺人好拎恐怖

fishman真係幾型

倪匡睇到會唔會激到爆血管

睇到余文樂個自信樣好想打柒佢

台已轉

屌那星 將衛斯理拍成特攝片 蝗精真係鬼才黎

其實小說有冇依一段嫁....
唔好攞人個名自己作故仔啦....

cg diu

轉台啦

余文樂做衛斯理好撚柒 都係做返精神病人算啦

廿鳩年前睇過小說
乜係內容係咁既咩

痴綫 乜L事呀

白素由黑幫變做警察

佢唔會睇 放心

錢已袋 理撚得你

屌你老母轉台啦

頭先條街係咪日本嚟

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

我究竟睇緊乜呀頂

好多大波妹

咁益佢

張瘦文

張秀文

完全同撈家無得比

張秀文胸壓

咁都要配音？

終於有人get到

支那人

王晶點解回塘得咁緊要
呢家真係拍乜柒乜

新晶女郎 秀文

余文個樣真係好衰，越老越衰又矮，陳冠希同年真係屌打

又係賭城d機械人

配音？？？

高腳七係咩玩法

啲CG差撚到

大空船 個酒保

D配音都好離譜

係咪再配音

胡然真係好撚大波

屌

CG又柒 又要配音 ON9

一早知

原來講普通話?

配音好肉酸

以為係早晨播啲power rangers

拍俾大陸人睇架

套野得波睇

頭先行都

係咪小郭

童年崩壞

Power rangers 好睇過呢套野啦

兩個香港人用普通話做 之後配返廣東話

想知到後期卡士蘭同家棟會唔會自己配返

張秀文唔露波就收埋個樣啦

唔係張原聲配返原聲咩，因為拍既時候係用普通話講

全部香港人拍但係講普通話 蝗精

特攝啲cg好100倍

話有錢就有技術嗰啲人出黎講下野，欣賞下啲cg~~

表妹唔係紅紅咩？彩虹唔係去左時光旅行？

你老味,落車果度個cam man有柏金遜症？

cg 又垃圾 聲又垃圾

屌拿性我要睇任達華啊

拍比大陸人睇
香港人執2灘

d聲怪怪地

支離人

管家唔係老蔡咩屌你老母

但衛斯理唔係MK 完全冇feel....

好撚垃圾

白素咁嘅咩？白素唔係衛斯理老婆黎架咩

i'm gonna bring the beat back~~

睇15分鐘就知可以棄劇

慢慢睇啦支那人

完全都唔衛斯理feel 見到余文樂都唔想睇

好垃殺

拍比支那人睇

大陸戲好似話全部都後期配音唔收現場音

邊個寫劇本架
完全侮辱緊衛斯理同倪匡

新不如舊

完全唔係想像中嘅衛斯理，代入唔到

做緊都仲要賣廣告 套野蝕咗好多呀

點解可以拍得咁柒

我開番stranger things 睇多次好過

有冇其他野睇？

白素原本形象係極聰明，靚，脫俗，仙氣，唔化妝屌打人地化妝既女
絕對唔係咁既庸姿俗粉

小就初期衛斯理未娶白素

衛斯理個feel一開頭就好懸疑好似鬼片咁，佢完全脫離呢個feel

余文樂好殘
以前頭d果陣型好多

巴打你有無睇過小說先 因為設定改過唔少 彩虹原先係白素表妹 後黎先改左衛斯理個邊

那麼多年了 王晶還在拍這些廢物片 把觀眾當傻比糊弄。被陣容 劇情簡介騙了去看了一集 整部劇從頭到尾都體現著：廉價 粗製濫造 弱智 裝逼。

王晶對女人的品味都變得那麼差了

阿樂，任達華，林家棟，你們怎麼了？為何要這樣拉低自己？

余文樂是不是有什麼把柄在導演手上？

電影人是有廉恥心的，拍出這種作品的人顯然他媽的無廉無恥，十分鐘就看不下去，太爛太爛太爛了！

沒辦法，余文樂太太的錄像帶在王晶手上，所以才接的這破網劇。但是我想不通為什麼任達華和林家棟會接，可能是拿過影帝了，無所謂了

因為童年模糊的記憶好奇來看，我一個看爛片長大的人都差點嚇到，深深懷疑余文樂和梁朝偉先生一樣被人脅迫了，為什麼要接這麼一部特效極爛，台詞尷尬，對戲演員面癱，剪輯不專業的大爛片。本來這種非現實題材的故事就不好拍，趕上不專業的劇組簡直是災難。

小說初期
自

變左特攝片

可能識變身添

我諗冇人想像中既衛斯理個feel會係依家余生咁，連少少智性都冇

聽講有3部曲

其實衛斯理變左現代時裝劇已經怪啦，比返撈家民初衛斯理我

伍允龍

會有Janice Man

羅嘉良=衛斯理

又變番原配

小郭變左死肥仔

垃圾王晶

有冇ironman

銀河像霧 變化無窮...

Fishmanlok 個look太平凡，唔似聰明人

一陣好多波睇

見到開頭個隻王晶變身個特效
即刻轉左台

改過對白？

衛斯理應該要有D佬味
漁民得花花公子Feel

似打籃球既波牛

書個衛斯理都係on9 仔
其實幾似

又多隻黑

好撚中二病

激光唔會穿玻璃

轉台

郭咩富城on9

郭富城

羅嘉良 蒙嘉慧 完勝

條女

山狗對阿

大陸d妹真係好能正

點解會咁大配音feel

成個感覺好似睇緊韓劇咁

Batman黎
咁多高科技

閃閃的星點分佈太空之中
點點深坎入浩瀚宇宙無窮
一些星星它閃爍永久光輝
一些則消失幻滅突然如謎
是我感覺在地球或以外
定有些東西想要跟我們接觸
探索著奧秘在宇宙無窮
若有天古怪的不可思議事發生
定是當中一些 外星客
神秘地 正舒展他的超自然力

閃閃的星點分佈太空之中
點點深坎入浩瀚宇宙無窮
一些星星它閃爍永久光輝
一些則消失幻滅突然如謎
是我感覺在地球或以外
定有些東西想要跟我們接觸
探索著奧秘在宇宙無窮
若有天古怪的不可思議事發生
別讓他消失影蹤
定有些東西想要跟我們接觸
探索著奧秘在宇宙無窮
若有天古怪的不可思議事發生
定是空間中某些 外星客
神秘地 正舒展 他的超自然力
外星客 神秘力 已充滿 地球上

工藤新一

好撚垃圾啊

又係時間loop下
銀河像霧 變化無窮

閃光彈

幅眼鏡可以睇穿衫 ?

倒戈隡草

有冇人d lazer點解咁撚勁 設計到啱啱好界開玻璃 又唔會破壞到佢想偷果樣野

開打前無講句名句

衛斯理有咁好身手㗎咩

諗過*

跟住到伍允龍玩

變撚左動作片

屌你衛斯理個時代撚有咁高科技

咩料除衫

伍允龍好型

揾翻羅嘉良啦

美隊

抄ca2

點解好似睇緊富山春宮圖咁

以為睇緊王晶啲賀歲片

衛斯理出名受過極嚴格既武術訓練
竟然唔知

頭先已經有Jarvis

但英隊係一對十

本本都出十次呢句

btw 美國隊長衛斯理

抄得嚟有陣7味

細個淨係睇過不死人sorry

又話係香港？殘體字

好想山狗入兩球或以上

笑到肚痛

完全做唔到小說既風格，當新故仔睇好過

已經睇晒12集，完全垃圾
但係有種引力令你一路睇
一路想知後面仲有幾垃圾

剩係睇過撈家

勁垃圾 比狗睇

對衛 斯 理
三個字 係一種侮辱

就咁一場打鬥ja wo

睇唔上眼

幾好睇 又多大波妹

幾時屌大陸妹
d囡好能正

好似睇緊賭城風雲咁
一樣咁垃圾

羅嘉良先係最好

誰人能像我不斷為夢幻喝采

完全冇嗰種 feel
唯一相同就係人名

無改錯名 真係講支那人

變撚左奪寶奇兵

冇啊伯 唔啱你

而家重播撈家版收視肯定高好多

mytvsuper中

同埋又拍藍血人，好撚悶

支離人小說睇過但太耐真係忘記晒

衛斯理系列應該係無 , 同一作者既原振俠系列有唔少 , 羅開系列由頭到尾都係

無乜，原振俠同浪子高達先多

問媽媽，點解你要做雞

炸雞

估到

Fisherman講野點解要細細聲講
型d?

唔錯喎依條支那妹

條女好似脆魚

做雞啦去

扮到把聲dicky咁

有d似陳潔玲

寧願伍允龍做衛斯理仲好

呢個靚好多

法蓉啟華

啲戲百年一日

吳啟華都自己配返？

寫到明 童年衛斯理 柒唔柒

羅開鹹書嚟

個老豆

吳啟華配音

所以賊都講中文

岩岩個大陸妹咩名

好似唔係

埃及都係中國嘅

撈家 劉華 呢套
邊套會忠於原著

鋼鍊，真理之門？

鋼鍊

真理

真理 鋼錬

抄到..

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屌乜鋼鍊都玩埋

點撚解要 掛 衛斯理牌頭
明明衛斯理超反共
求其是冒險王 晶咪算

又炒乜呢？

on撚9

100萬問題

我讀物理架
拍定手啦

做乜撚

一定係夸克既粒子，我讀科學架

答案係堅尼米拿

真理之門

係愛呀哈里

俾d掌聲

又幾撚正

最早周潤發同許冠傑電影都做過衛斯理

條問題係咩話

咁個答案係咩？

拍定手先

睇開垃圾？

係c呀，ABC 個C 呀

大陸雞係埃及磚家人唔笑

清都食得幾偏

係一

仲探乜鬼險
屌左條女先啦

同學者做愛, 請槍寫論文

之後樂囝返去會講

話抄鋼鍊個班係00後定唔睇書既人?

如果推到下個po可唔可以改成屌到完場

個管家嚇撚死咩

即是全

衛斯理嘅故事發生嚮支那？好冇說服力喎，定係佢淡化咗地點？

拍得好唔好唔講，抄乜鳩呀？抄衛斯理？

熄左電視了....上mytv 睇麥提爽同淼淼

無睇過原著 原著有冇真理之門依段？

個間埸音樂好大聲

岩岩黑衫隻支那雞咩名？

原著呢個故好唔好睇

衛斯理大叫一聲操你媽b
外星人現身了

好睇好多

咪係 人地都無抄，本身係咁

條女好撚正

淨係睇過大廈

一般

邱璐璠 from wiki

邱璐璠

點解唔拍追龍？講東方某一國家收皮

連d玻璃都係假,幾on9

其他國家邊敢播

胡然正撚到痴線
日日j
你班友真係唔識嫁喎

梗係拍謎蹤講共產黨幾無所不能

再加鬼子，拍到抗日神劇咁岩

話抄鋼鍊嗰班究竟知唔知咩係斯芬克斯

小說起碼個頭夠懸疑先

當時衛斯理系列睇到悶 , 原振俠系列就睇過黎明電視版 , 諗住睇下羅開系列咩科 ...
點知痴撚線 好難相信同一個作者會咁樣 , 好驚睇睇下白素會出場

原振俠啦, 個個特務都俾佢溝過晒

暫時最正係佢 好鄰撚大波 不過樣就爭啲

唔好拍呀，一陣又話抄007

利申冇睇書
唔敢話抄不過同鋼鍊嘅相似點都幾多

有幾痴線

China man

是旦啦
大陸妹都係睇陣淫味同對奶

鴨王

白奇偉變到咁七

黑社會變差佬
附合蟈情

屌你膠撚到
我睇返羅記啊套唔好

姊妹開餐

有啲似盜墓者羅拉

個樣都好好j喎
zoom埋少少睇有d厚粉姐

華歌

卡士蘭

老大無晒霸氣
咁nice

原來科技咁勁仲係用iphone

幾時有文凱玲

選角好有問題，最出事既係主角casting

白老大黑幫做差佬霸氣盡失

應該用屌米

白素雞咁

卡時蘭都係重新用原聲配

成日諗起osim

幾撚淫西

Osin I I 鬆

噢嬋奶奶鬆

仲有，衛斯理個年代邊有咁多CCTV呢啲嘢呀

大陸囡囡真係正

條條女都好大波

對眼

做差佬要請人照顧
屌佢老味都on撚9

晶爺食埋咁多大波妹

擺明將衛斯理套到現代啦

如果想睇衛斯理，有無話由邊本開始好，定由第一本？

羅嘉良果套當年都好多人插
將成個時間線變撚左民初

D配音咁撚ON9,930轉明珠台好過啦

鑽石花

蝗精喺邊搵埋咁多支那大波淫雞

彩虹都唔差

明珠今晚做咩?

播乜？

痴線

睡衣

條港女張秀文好失敗好7

港女真係不入流

被大陸女女完勝

而家用邊個代言?城城?

大波
夜晚先黎裝

悶撚到。

好撚大波，jed

Jack reacher

好似0079高達卡通咁，科技咁發達仲係用緊有線電話

淫撚到

張秀文三張野係度扮靚妹

因為要睇野

邊個似邊個
你睇下有衛斯理先定鋼鍊先

白色睡裙大波波

插埋自己隻手

回魂夜

黃金故事

明知屋企有其他人都專登著件低胸睡衣

屎手

識飛做乜要r牆行

哇

係

白色睡裙低胸夾波好撚正

jack richard 正wo

仲慢慢行

洗底

羅記個套好睇
中蠱個到重好深刻

頭髮、極刑

呢套野到後期好多賣肉
一係就知係王晶

頂你要我白老大俾隻手咁樣撚狗?！

淫精真係識食 搵親都係大波妹

十二集都係咁，無論咩情形下都係，好撚難頂

精女郎

大陸樓真係正

又大又幾層豪華裝修

可能都係得幾百萬

唔係點引你

成套衛斯理得個名
d人物特性錯晒

由其白素，明明好醒好有判斷力又冷靜
而家變左白痴咁

本書入面武力值最高比隻手LO

梗係啦，自己試過鐘先搵佢拍咖嘛

大波妹咩名

胡然

是旦啦
睇大波妹夠皮啦

好大呀

而家睇都係為咗睇下有咩位可以屌

白奇偉個樣做得白素個仔

真係好撚大波 淫雞

衛斯理應該係玄疑d 但宜家拍到特攝片咁

大波到呀⋯⋯
好想揸

一晚十次都得

好似真係幾大波下咁

唔係大陸雞既話,就真係好高質 但大陸既即減佢80分先啦

28歲

以前追衛斯理就係鍾意佢個頭開到成個鬼故咁

$$$$$$$

除咗個名一樣之外其他完全唔同

對比返張秀文件港女，人地大陸妹都低胸，佢仲係咩都冇得睇

有排屌

陣淫味都輸哂
港女比唔上大陸妹

屌渣屎忽

百變星君隻手

成班武林泰斗
個個經過嚴格既武術訓練
都比隻手撚

屌你老味白老大變國際刑警
明明係黑幫識好撚多野又多江湖朋友
而家個個廢撚到咁 出黎搞笑?
唔撚睇 侮辱左衛斯理故事

好撚大

係幾大波 不過有時好殘咁

隻手抄鬼玩人

成個韓妹樣

大波

做乜唔blur 波gap

青根波

王晶有冇食過？

隻手咪王晶嫁

大陸妹正撚到

好大波軟林林

直頭唔好叫衛斯理仲好

有浸倪晨曦味，都係大陸野

唔知ng果陣有無唔小心揸過呢

睇到呢幕就知一定有人post

全劇後生女演員都食過啦

晶女郎之一 臭雞$2000澳門沙圈貨

痴撚線 不如唔好著

支那屌呢啲質素要幾錢

好撚正

開工啦kfc

胡然嫩

呢套真係無咩興趣

呢套野卡士籣係仆街黎

經過王晶啲戲都變質

我都覺 飛虎有興趣d

佢應該無食過Janice Man (十幾集後會出場)

胡然嫩乳

btw，支那雞，不了

大陸妹係咪痴線
著左衫 都見到咁大波

擺明賣肉

胡然同朱銳好似樣

笑到痴線 胡然嫩乳

臨尾先黎執雞

嘩 係咪要出rider kick

幪面超人

batman

型到

蝙蝠車？

咁似 deadpool 畫面

頂你

幪面超人

我都覺

韋駝天?

屌⋯⋯蝙蝠俠咩
救命 依套野

好撚ON9成套野改到

做乜9呀屌

一定有

擋到子彈

倪匡又會肯比佢改到咁，金庸嘅話我記得改少少都比佢開聲屌

衛斯理之支那人 你睇埋我個份

on9 火箭炮都出埋黎

山狗mode

不如放去放學icu播

余文樂 一陣係唔係會變身rider

呢套劇既賣肉好小兒料.... 就算以大陸劇而言都係小兒科

(大陸劇以前賣肉仲勁, 係近幾年來尺度緊左)

乜撚嘢電單車衝擊波呀

呢架唔通係帝國X

屌你！ 唔差在變身！

我都覺得

佢個架乜嘢嚟

支那果套膠劇鬼吹燈都好過佢

呢套劇精華係睇波

王晶係咪以為自己拍緊賭神，係都要加呢種槍戰

倪匡講過佢只要收足錢就得, 唔會理人點改

澳門風雲4

睇錯支那人

有無gif集合 不如一次過俾我睇晒算

次次槍戰仲無聊,反正都射唔死人個個揹支火箭炮鬥炸個視覺效果咪仲好
好似係

好地地一套支離人竟然拍到咁撚樣
你唔講我都唔知佢地係拍緊衛斯理

漏奶乜撚關係

大陸好平常
週街高質大陸妹低胸露長腿走光無所謂
仲有大陸佬隨時玩到高質大陸女

只係班港女少少走光就屌鳩男人

好膠

應該改名做大陸淫雞床戰余文樂

唔怪得王精咁心繁神周

好撚垃圾呀 膠到無倫

點解啲大陸佬會接受到王晶拍埋啲咁既垃圾
啲cg柒到

係咪今晚之後，要比錢super先有得睇？

咁我可能搵番書睇算lu, 個故事都幾吸引

食開屎

因為香港廣告商真係好保守

女星唔小心走少少光, 都會無左一堆廣告合約 (真人真事)

仲有時間丢頭盔
防彈車都唔要

我唔太接受到衛斯理係現代人

倪匡寫懸疑幾好睇,只不過成日爛尾

有防陣車唔用 走埋一邊

頂咁樣cum人好膠

我幾鍾意佢果D用外星人探討人性既故事

鄧石之後俾白老大撚狗咁撚
甩手甩腳既小丑

好想瘋狂同胡然做愛

諗起之前果幕又渣波又摸腳又摸屎忽

我都想屌下佢對淫奶

屌，佢叫句衛斯理，call咗我siri出嚟

對奶好能正

講多謝洗唔洗挺胸呀

有冇人話到比我聽點解成班國際刑警係死淨姓白嗰家人？

丹子

佢把死人聲

苑瓊丹子

把聲懶滋性想點

要較大幾格先聽到阿樂仔講咩

都唔明點解敵人個個揸機槍 都會輸比揸手槍

頂你呢位靚女

忍唔住啦⋯⋯想叫雞

十娘

丹子靚左

小寶阿媽又幾跟原著

咁大都話唔大

成班香港人講普通話

拍果陣係咪講蝗語

姓朱

巴基客串衛斯理?

原著肥過肥姐

温寶裕變左朱小寶

張秀文做到好似睇緊學是學非咁

點解要咁做...

醫院佢地包咗

梗係揀余文樂，佬味，好過條4眼龜小寶

今日學事學非有佢

救命...

筆劃少D

好膠。。。。。

支那劇唔可以講推廣黑幫？

屌好撚柒
原著情節都係咁？

白素係幾好J, 但完全冇白素個種cool 同型，更加唔好講智商

性格啫講

呢套野有種莫名既吸引力
會令你想繼續追繼續屌

呢個係另一個故事黎
得個名

原著點會咁柒

金主要求

余文樂拍呢套劇收5000萬人仔. 如果有人俾5000萬你拍普通話劇集, 你會唔會收?

淨係叫條女擺對波出黎仲好睇啦

睇燈柱

根本淨係買左衛斯理個名，成套野亂尻咁黎，唔係掛住個名一定仆直

咁快最後一集 一加一的心情

對位姐,唔洗扮揸槍咁on9呀

唔可以惡有好報
即係佢可以拍到黑幫好型好勁但最後一定要bad end

除左隻手之後,其他情節完全都唔係支離人

呃少女

有5千萬人仔喎
有得拍緊係沖住去拍啦
拍完真係可以抖成年先再拍都得

5000萬叫你拍
但要講普通話拍制唔制

咁又係
套野柒還柒無奶共咁嘔心先
大把人有錢奶共野都拍

幫王晶含撚都制

老撚都拍左先

胡然應該含過

500萬 ok

我媽都睇到呢個, 笑到我仆街

做爛市 4千萬我OK

條女真係好正

夾過腸仔添啦

背心特登烏低身

唔含點上位 淨係靠對波大把人上左位啦

洗唔洗咁快劈價

點解個劇情會咁撚平淡 無高潮

個機械人

傻強過左黎既

等你買mytv super

啱啱打開電視 睇咗陣 咁嘅？

唔撚係掛
佢都值5千萬

胡然對奶咪高潮

成集最好睇係集機器人

似曾相識

張秀文可以唔駛出黎

個機械人仲好睇過個主角

表哥

正想講，咪成百幾萬人仔一集，真係痴線

下星期仲有得睇
陰公

洗錢姐

王晶幾多歲，個樣好精靈，返老還童咁，係咪食得女多，採陰補陽...

Passengers 個酒保？

仲聽晚7點

大陸網劇金主係不斷燒銀紙

Janice Man客串十幾集都收700萬人仔

係喇！啱啱諗緊戲名

唉 強國

似憋氣多過吸氣

咁張秀文會唔會隨時八九萬一集

娛樂圈不嬲都係用黎洗錢架啦

拍一集係我幾年人工

點解要香港演員講普通話然後再配音

八九萬一集 好過做雞好多倍

唔止啦

要拍幾多集學是學非

金主要求

羅完八九萬一集再做雞，舔到盡，why not both

用年計應該

一定日扑夜扑啦
話無扑過 你信唔信?

佢拍定投資？

大部分片酬俾TVB食哂

主要由愛奇藝投資

唔係掛,JM十幾集都只係700萬?
佢係咪做爛市呀
JM咁高汁 應該收過千萬啦

淨係俾蝗精屌 定要俾領導屌埋

係tvb可能一個月得萬零蚊
大陸一集=香港半年人工

真

把聲好沉好性感呀
屌你老母

領導先上

有傳媒搵到原著作家倪匡，倪匡話王晶改到咁佢唔介意：「唔緊要，導演話事！」佢有幫王晶解釋，話好多內容本書可以講到，但劇集未必得，所以唔怕讀者睇劇會失望：「戲好睇係王晶嘅事，呢啲要分清楚。」仲話：「我冇興趣睇，有興趣都唔得閒。」

大陸拍最值錢係 隨時有大陸老闆睇中 咁先係發達
所以話知TVB食晒大部份人工

佢上大陸拍應該自己可以袋哂,唔關TVB事喎
除非TVB係佢經理人 咁就真係TVB袋7成都無得屌啦

收左錢就拍拍蘿柚

真係仲邊有人喺香港拍

tvb拍一集幾皮野喎
一睇就知tvb識用錢好多

張秀文既經理人係TVB

佢真係幾睇得開

絕大部分錢來自大陸

不過其實大陸都應該似TVB
拍咗 再垃圾都十億人睇
多人睇多人識 多人識就搵錢了

之前我都諗 衛斯理咁反共 點解可以喺大陸播
睇咗半集知咩事了

成套無間道FEEL,
唔知點解呢重拍攝方式, 睇到人好悶.

佢本身寫書都係想搵錢咋
錢已袋 理撚得你

一開始有蝗精就知乜事啦

係無人講, 所以無人知...

如果有人發大黎攪, 套劇即時禁播

1集幾皮野咪就係出D更垃圾既片
依套你話幾十萬1集都唔係好得好多

暫時黎講,我覺得最好睇既大陸戲都係拍金庸果埋
06年套神雕俠侶 同埋對上一次播既 射雕英雄傳

佢應該無所謂

咁就無啦 可以食得屎
早D脫離TVB搵錢啦

比錢嚇自己

最緊要收到版權費
收到錢理得你

海洋公園

人家當年寫書搵食
而家退休 應該都唔休啦

佢咁反共 咁憎中共 都俾王晶喺大陸拍到而家咁

大陸宮庭鬥爭果d都睇得下

又有錢收又有女屌

你係摸我patpat個人

啲對白

之前套范冰冰套武則天都唔錯

吊住秀文都可以一戰

林家棟幾型仔

個背

見到林家棟卡士華拍埋啲咁嘅嘢真係好羞恥

而家大陸開始打壓宮庭鬥爭劇

蒙面人塊面：「 」

我都只記得呢句
現代版楚留香

錢作怪

咦 除衫 果然好王晶

影埋

諗起one piece個四分五裂果實

不撚知所謂

叫張秀雯除衫
會唔會條撚識飛出黎插入去?

睇仆野就睇黃易

JJJJJJ

上面話fishman都收5千萬
咁林家棟卡士蘭會收幾多

受過嚴格武術訓練
精通各國語言

王晶個衰人

有好大筆片酬, 無咩所謂

(Janice Man都收700萬, 佢兩位都唔會少)

林家棟係咪可以隔空進入

屌你老味成套賣肉

心碎

粉紅色

不撚知所謂，王晶硬係要拍埋d咸濕鏡頭

舊副乳...

啱 我小學生無知 拎咗本尋秦記嚟睇
嘩

黑底白字

On9叫張秀文除衫然後bra都未除就叫佢著返衫，係咪好人到咁呀

陳小春

張秀文男友爽死

衛斯理都變賣肉片

大樣衰

秀文又幾瘦喎

唔似佢把聲...首歌

王晶叫佢屌埋都得

鄧石變左個鹹濕佬咁
真係睇到叫救命

到底我睇咗啲乜嘢？

下星期唔駛浪費時間喇

下 似wi

大波無副乳 就假啦

無料到, 不了

如果呢套垃圾唔賣肉真係搵鬼睇

咁都唔似？

佢不嬲瘦底大波，係個樣唔得only

全撚部大陸人

陳小春？

好耐無聽佢唱了

首歌係好聽喎

又會搵陳小春唱既

咁先似梟雄，唔係同普通咸濕阿叔有咩分別

張犧文做埋Graphic designer

太多小學雞 陳小春都要估

太耐無聽過
支那口音

屌咩，幾分鐘片尾，電影咩

「咪神」張秀文與大自己十四年的前經理人Victor打得火熱。不論無綫怎麼做，亦未能成功棒打鴛鴦，這便是戀愛大過天。明知男友Victory過往紀錄甚差，曾破產之餘，更因涉嫌管有危險藥物而惹上官非。不過作為Victor女友的張秀文，便出面力撐Victor兼說盡好話，更指每個人都有過去。張秀文一點都不介意男友過往紀錄，因為張秀文事業剛起步時，Victor真的對她非常照顧。無論事業、金錢、生活亦照顧周到，近水樓台，要奪得芳心變得輕而易舉，現時張秀文賺錢能力變高，亦不介意為Victor分擔租金，說到底自己亦有份居住。

我中間轉左睇明珠，最後一轉返黎睇，又係無端端有咁既鏡頭，影衰哂衛斯理本身個本書

扮晒野，除晒先顯得佢係奸到出汁既反派呀嘛，反正呢啲電視劇真係要條女喺鏡頭露晒咩，咪又係意識上全裸

100隻龍蝦

Hi nice name

12集 真係一路睇一路屌
藍血人同頭髮真係無信心睇落去

伙伴

政協唔使做返啲野呀

好睇過tvb d劇集先

鍾意張秀雯嗰個係邊個

點解得林家棟係講廣東話，但係其他香港演員係講普通話再配返廣東話嘅

終於捱完2個鐘，本來見佢掛住衛斯理個名先比面睇下，下星期唔會再睇

又唔係 逆緣同棟仁好睇d

有漁記做支那人即刻唔想睇

唔識講

你地咪又係一路睇一路屌

都係後配喎好似

影衰晒衛斯理個名

我都唔明D人話余文樂靚仔, 佢個樣同黃洋達差唔多

:除衫
: 合理眼唔準睇呀
: 係
:

: 住同一間屋，bar 都未睇過

知就唔會問啦

全部都係後配 係第一節啲聲差啲

林家棟都係後期配音

(而且佢主要係green screen做獨腳戲, 輕鬆完成戲份又賺高片酬 )

下次比你屌 唔洗驚蝕

除左借用衞斯理人物D名之外，人設根本就完全唔同，只係典型大陸膠劇一部

之前比雜誌影到佢同蝗精係酒店出現

成套戲感覺係一個睇又得唔睇又得嘅概念
睇就睇住屌
唔睇就慳返啲時間

喺gym房睇到呢幕

晚晚狗仔式一路插一路揸

係酒店出現, 但無上房

張秀文有男朋友的

咁等我食晒龍蝦先

陳小春唱片尾好撚好聽

好撚好聽

誠信好有問題

邊到可以聽返，曾經既情歌王

啱啱去youtube搵到

唔上房點養男友

完全冇心做
啲配音點投入呀

呢個真係抵打
其他人搵唔返後期配廣東話不如唔好喺香港播啦
我寧願轉去聽佢地原聲講蝗語

唔知係咪有親切感, 硬係覺得廣東話版好聽過普通話版

而家蝗晶同TVB咪搵番哂D香港演員, 親自配番廣東話

其實佢真係瘦到見骨，但個胸又咁大，通常大波唔多唔少都有啲肉地，成日覺係假波

(如果唔咁做, TVB唔會擺套劇係翡翠台黃金時間播)

一路睇一路屌
套野科技追到Ironman

我個波係真㗎

彈撚到

呢d無辜辜既樣真係要即刻塞條撚比佢含

集集都

張秀文對腳

假波唔一定係硬膠架
自體脂肪隆都好似真波
好似話隆完其實肯挨痛去按摩個假波就唔會硬膠，係軟

竟然仲未有人post

推你老母咩 王晶

三個姓白既廢到不得了
小說一個打十個宜家一隻撚手ko白老大 我屌你老母
個白奇偉又柒下柒下咁

衛斯理一句受過嚴格既武術訓練都無講 淨係識鳩下鳩下咁 "明白 明白" 屌你老母無線

套嘢搞到硬膠膠咁真係唔想再睇

睇晒 最後on99 垃圾

這時白素只能拚命承受著對方在自己身上的肆虐，額頭都冒出了汗水，已經瀕臨崩潰的她，

又有囡睇

白素快啲 露波波

食到嘔

余文樂真心型

又大波

大陸妹

第二季變左無波jm真係搵鬼睇

fishermanlok d戲真係屎撚到

有jm都有白素嘅

老師長腿好正

大陸d女好能正
腳長大波

大陸女屌打香港女

條鬼佬個口型係咪講蝗語

童小姐係乜水

又要打j...白素索到

兩條都好正

國際刑警但全部蝗

條女好撚正呀

女女女

對長腳j到我就黎心臟病發

個童小姐咁快沉船幫人搶野

Tesla

晶gor

個樣都幾豬西

第一季好睇好多
第二季垃圾

好似撈家型啲

會唔會太容易呀

條女咩名

衛斯理搶啲野使唔使靠女人呀

好能正wo 清

系

條女正撚到

個鼻同個下巴好似有陣膠味

有cap圖未呀屌

白滑大波

樂仔屌左未

好想打J

屌你個傻西王晶收檔啦

我覺得個樣怪怪地

清講出重點

一有女先有人推

有無大波圖

前幾年套風雲天地已經開始識j佢……
王晶真係識食

咩名

大陸劇永遠都係sell女

sammi

係咪胡然？
冇睇TVB

胡然嫩乳

腳腳腳

瀨尿

尿

痴線

做乜撚野

食人魚真係好恐怖下

好熱氣

呢個位好膠

落低d
再落低d

狗衝奶返乾淨佢啦

笑死

點解香港人要配廣東話

因為拍果時講蝗話

睇女好過好套劇

鴨王又柒

薯蛋頭先生

隻腳

企撚咗喺個缸中間救人嘅？

咁易解既，點解條女自己唔早D解開

支離人咁就玩完？

其實我想講呢，一槍打爆個魚缸咪完囉

拍得咁智障

大波波

仲有文凱玲

d特技唔多掂

波彈彈

D特技柒撚到

好過tvb先

Fish man邊忽有衛斯理既精明能幹

有冇格拿底圖

有班底搭夠

啲cg真係世界級 想一拳打爆部電視

d女又露波

啲差佬廢到

揸波

國際刑警廢到

靠人啲高科技野之嘛

呢班人啲保安

衛斯理唔係槍戰片呀大佬

係咪要解衫做cpr

文凱玲原來讀hku

條條女個樣都咁老.... 90年代妝?

唔係有波波睇
真係唔鬼睇

個個都瘦底大波，實好撚硬膠？

jm9啊 槍戰好似行行企企咁

個look唔撚掂喎

啲劇情睇到頭都痛埋

d女好撚正

打爆對假波

請問套戲up乜春...?
睇林家分離合體?

Connie

個 look一般

哩個LOOK正喎

Yes

好多

文凱玲做秋香先掂

件避彈衣廢過鬼

第一次睇tvb睇到硬能哂
衛斯理都可以拍到咁淫

無身點會仲生存

有冇人有女屍cap圖？好撚正

無人響外圍camp
全個局啲人響晒條橋同去緊條橋

砒霜 心碎

冇人講衞斯理著得好柒？

揮咗成20秒

頂，打機揀角色咁

個心口好大
邊度碎

7撚到個出場介紹

城管都勁過佢地

最叻用冷兵器 但係就用槍 前後矛盾得緊要

笑到

屌 笑撚死我

痴撚線蝗精
全部啲女都

好尻

OTO挨挨鬆

個角式介紹好柒

白素真係屌打張秀文

王晶d劇睇女架咋

好想做王晶
咁能多大波女

著衫ja

白素都ok 嘅
但奇偉後生左d lor
明明同衛斯理年紀差唔多

童小姐好正，張瘦紋不嬲無睇，一向覺好7，特別個酒粒。

張瘦文好煩

死撚開啦張秀文

住人間室仲咁撚串
抵你俾人屌

本身係講咩話
啲配音

有波真係大撚晒

樣靚波大 痴撚線

傲驕樣

大陸妹完美屌打港女

好正

北佬話